點解721 你地差佬又分唔到邊d係暴徒

點解721 你地差佬又分唔到邊d係暴徒
721果班手持鐵通反而分唔到